今集星期日檔案條女好大波

係你阿，著黃色衫嗰個

hello moto?

不孝子

你有十秒拯救自己老母

伯母對奶都唔差

仲睇TVB? 屌你老母
無圖？屌你老母

你哋冇睇咩，螢光黃色嗰個喎

屌你老母

派飯果個？

無圖學人出post.JPG

把聲勁溫柔

對，我都想俾佢派飯

啲啊伯就好 可以索年輕肉體既體香

有岀聲咩

圖都無屌你老母

不孝子做你老母好慘

樓主係食屎狗

義工妹妹？
我見到之後都哇咗聲

我唔會為咗對波就睇 TVB 但我睇圖係 OK 既

10

圖定老母

仲睇cctvb